國定殺戮日開始：閂商場、封黨鐵、紅十字會救護站閂埋

721嗰時已經係啦
報警冇人理

今日大規模得多

國定殺戮日5:黑警治港

目前最重兵係咪西環？
David Jordan條排骨仔喺嗰度

推